如果個個星期日都可以咁，唔單止送中惡法

每日單程證150人分分鐘可以無埋

重有明日大嶼，雙普選，最消功能組別，比鳩返哂香港人呀